{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012906",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서면 YUNA(유나) 호텔 비즈니스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後6時から、チェックアウトは午前12時までです。 予約の際、2泊以上連泊した場合は連泊費を受け取りません。 また、客室料金は基準人数を超える場合、追加料金2万ウォンが発生します。 退室時間を超える場合は、追加料金が自動的に課されることがあり、男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を求めることができます。 男女同室での宿泊の際に身分証明書を持参しない場合、入室を拒否し、キャンセルの際には払い戻しできません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですので静かに使用してください。 客室内の物損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受けることがあります。 プレミアム客室の場合、ホテルの状況によってプレミアムダブルやプレミアムツインでランダムに割り当てられます。 また、入室の際にはコテ期レンタルサービスが利用でき、客室内には手指消毒剤が備えられています。 防疫作業が完了した客室をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後6時からであり、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "連泊した場合、連泊費を受け取りますか？",
            "answer": "2泊以上連泊した場合は連泊費を受け取りません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金2万ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合は、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認がありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を求めることがあります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際に身分証明書を持参しない場合、どうなりますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際に身分証明書を持参しない場合、入室を拒否し、キャンセルの際には払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように決まりますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですので静かに使用してください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "プレミアム客室の場合、どのタイプの客室が割り当てられますか？",
            "answer": "プレミアム客室の場合、ホテルの状況によってプレミアムダブルやプレミアムツインでランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "入室時に利用できるサービスや備品はありますか？",
            "answer": "入室の際にはコテ期レンタルサービスが利用でき、客室内には手指消毒剤が備えられています。"
        },
        {
            "question": "防疫作業が完了した客室を利用できますか？",
            "answer": "はい、防疫作業が完了した客室をご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 528
    }
}